十二點前冇入嚟打卡者，校園台偽毒也

真毒在此監察

毒丁留名

伱修皮拉=="

死MK \./

留名

我真過珍珠

毒丁

你呢個emoji係咩意思

臭雞

煮撚鳩

竹hi

唔識呀 又係潮語？

自豪

之前有個網民翻唱主能夠
唱到個音變左煮撚鳩

有冇聽過主能夠

冇，第一次聽

幫我補下潮語

睇多d就識架啦

我見你好少用“禾含“呢個字

吾城

後門狗同“禾含“你憎邊樣多d

而家有電話
出街屌女中場休息都玩得啦

串個邊

起碼做個表示
偽毒係名都唔留

啲音錯撚哂

咁多人陪樓豬呢位毒丁

其實毒又有咩可怕喎

水果B冇同你一齊咩

佢有女啦，偽毒狗黎

hi

Ak哥偽毒

26號了
聖誕終於完

偽毒

日本時間？
香港時間仲係25/12 2323

係喎屌

你老母就偽毒

毒撚嬲🐷
真毒唔會咁惡

你個死偽毒笑鳩我地未